夜期爆升 牛一正式降臨

今日係我牛一

咪燈啦

清牛左 牛埋右？

牛左

聽日一齊數錢ok?

好多bad news

比啲信念黎!!!!!!!

你班友日燈夜燈

Do you hear cow cow sing ?

燈爆了